【一月新番】 政宗君的復仇 第12話 完

STAFF
原作：竹岡葉月、Tiv
監督：湊未來
シリーズ構成：横手美智子
脚本：横手美智子、下山健人
キャラクターデザイン：澤入祐樹
音楽：加藤達也
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
真壁政宗：花江夏樹
安達垣 愛姫：大橋彩香
小岩井吉乃：水瀬いのり
藤ノ宮 寧子：三森すずこ
双葉妙：田所あずさ
朱里小十郎：早見沙織

公式

直播 逢星期四 21:30-22:00 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想最快睇到女主黑絲
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

終於完啦 由個死肥仔個到開始可以一次過睇哂啦終將

lm

咁就完左

最後個結局竟然係咁
好似有伏筆咁會想出第二季
但有睇漫畫都知出第二季機會好微 唔夠劇情根本就
係咪遲下出OVA嘅伏筆黎

個結尾做乜鳩
唔出ova/第二季一定屌死佢

聽講漫畫個作者話仲有好多劇情未寫
不過漫畫做到咁 我都好期待下之後嘅事係點

咁就睇完
得返法國修學旅行篇應該唔夠做第二季，但漫畫仲出緊

漫畫唔係想完咩。。。

睇個勢就想完 但聽人講作者話仲好多野寫

黑人？？？？？？？.g if

漫畫仲有d咩可以講?
大學篇?

漫畫好似有排未畫完 岩岩先講到自己睇啦屌你老味
btw 漫畫好似好耐未出

畫到咁崩 邊有可能有第2季

最後一集做乜9
連個肥仔都冇乜點講就完左

利申動畫黨

爛尾

動畫去到漫畫第幾話? 想追埋佢

28 29到

thx

睇完3 集動畫就冇睇落去
漫畫愛姬先係正版
動畫愛姬崩到仆街

同幼女一樣

整個劇場版就差唔多

因為唔夠時間講佢